\section{Requerimientos}
    \subsection{Asesoramiento funcional de WyA Consultores}
        WyA Consultores, requiere que sea apoyado en el modelamiento y flujo para creación de
        plataforma digital, a modo de afinar y diseñar la solución bajo los estándares que se
        requieran, para lo cual buscaremos brindar el apoyo profesional a esta problemática.
        Para llevar a cabo esto, presentamos una propuesta de asesoría a WyA Consultores, la cual
        contará con profesionales calificados en sus diferentes áreas, con el fin de entregar a modo
        de producto un proyecto completo, con toda su documentación y necesidades, de manera
        que pueda ser utilizado por toda empresa de Software
    \subsection{Requerimientos W\&A:}
        \begin{itemize}
            \item Solución a errores humanos en Contabilidad mediante automatización de procesos
            \item Rebaja en los tiempos de digitación de un 70\% o más
            \item Mejorar el cumplimiento tributario, bajando la tasa de errores
            \item Posibilidad de aumentar el tiempo dedicado a Análisis
            \item Manejar información y logística a través de una sola plataforma
        \end{itemize}